聰明過你既人仲努力過你

HKU Liber
5層所有位任何時間都接近全滿
就算係就黎閂門都有半滿
直係好大壓力呀屌
你地唔好咁努力得唔得呀 咁樣叫我點同你地鬥

一樣努力 甚至更努力
但我唔夠佢地聰明

拉巴幾點收皮

預左有痴線佬架，你又唔係第一日返學

可能你自以為自己比佢地努力姐 分分鍾人地背後比心機過你好多

冇錯 就係聰明過我仲要努力過我既人都好多

好心傷呢句

你都要比心機學中文

咁你咪努力過佢囉